覺不覺自己上司比個肥婆騎住好撚廢

問佢啲野佢答我你問下xx大人啦 我話唔到事架
屌 叫個肥婆做大人
唔撚配做男人

示意圖

咁你係床到騎返佢囉

職場肥婆真係好撚煩
利申 身受其害